韓梓亮(TL)原來有一段悲慘的童年

本身是江湖二代的韓梓亮（TL）坦言與家人關係差，他出世的一年，父親正於獄中服刑，加上屋企涉嫌有毒品，令母親覺得他「佗衰家」， 三姊弟中唯獨冷待他。

冇正式同枱食飯

TL現身童年住所葵盛西邨接受《東網》記者採訪時表示：「阿媽成日鬧我係乞兒、賤種！阿爸成日賭錢，阿媽就攞我嚟發洩！由細到大都未試過同佢一次正正式式同枱食飯，每次都叫我去廁所食，佢對我直情係衰過工人，連乞兒都不如！」

想登報脫離母子關係

TL更表示現在見到蟻都驚，因為曾經誤踩蟻竇搞到要洗腳，累媽咪送車尾，最後硬食一巴掌。TL坦言自2012年爸爸出殯後，再沒有見過媽媽。問他現時可會認對方做媽媽？他即激動地稱：「唔會！我係直情想登報同佢脫離母子關係！我會用『嗰個女人』稱呼佢！佢都唔當我係仔，呢啲人一定會有報應，我唔係要佢內疚，只係想啲家長唔好咁對小朋友，搞到有童年陰影又何必？」

中學受盡歧視欺凌

升上中學後，TL被社工轉介至男子寄宿學校，以為重獲自由，原來噩夢未醒。他說：「明明一星期返一次屋企，但媽咪唔畀我返，聖誕、新年長假期返去又會鬧我。」而每個月500元學校生活費，TL的媽咪竟直言冇錢交，令他在初中期間受盡歧視，試過被同學將他的衣物丟進馬桶，又收過膠袋包屎做「禮物」。

唔怕被定型不孝

他又稱讀男校時有被同學非禮經歷：「我成日畀人非禮，唔係玩嗰種，玩點會瞓瞓吓有人爬咗上床度摸你？」談及他大數生母不是，可覺得有違孝道？他竟然覺得沒問題：「咁阿媽真係對我唔好，我唔係作出嚟，我唔會作呢個古仔出嚟博同情，佢對我好衰係事實，我唔會介意人哋點講話我冇孝道。」

TL又指小時候在居住的葵盛西邨，亦發生很多不愉快事件，他自言24年的人生已被男人摸過4、5次。除了獄中經歷外，8至9歲期間亦曾被街坊非禮。TL雖然選擇重回當年居住屋邨，勇敢面對童年陰影，但憶起往事時，還是不忍數度語塞落淚。

慘遇非禮大叔

TL去到自己小時候住的大廈後樓梯，當年被非禮的情景即在腦海中浮現。他說：「個中年男士帶我去後樓梯非禮我，嗰陣大約8、9歲，我話唔好，佢仲不停摸。之後有人行過，我就乘機跑走。再之後有次佢話請我飲汽水，帶咗我去後山山邊，仲叫我擒入欄杆入面，如果嗰陣我擒入去實會碌落山，之後我即刻跑去屋企附近求救，啲人唔信，大叔仲同啲人講我係佢個仔，之後帶走我又打咗我一巴。」

屋企人以為作嘢

TL愈講愈激動：「畀佢摸咗超過10次以上，自己唔識報警，同屋企人講佢哋又以為我作嘢。如果依家畀我見番佢，我一定報警拉佢！佢肯定唔係淨係非禮我一個，我只係其中一個受害者。」之後他更忍不住委屈落淚：「畀佢摸就好似私隱畀佢見到咁，依家見到大叔都有陰影，到咁多年都仲有陰影，好辛苦，有時發夢都記得。」

拒接受不道德交易：情願燒炭死

TL之後再接受電話訪問，自認有人出錢「照顧」他，TL稱：「有Uncle願意出錢照顧我，有人出價三萬一晚照顧費（性交易），但我拒絕晒。唔係錢問題，就算畀幾百萬我，自己都接受唔到，因為嗰件事（肛交片勒索案）我仲心存陰影，依家仲歷歷在目。唔係懶清高，真係接受唔到，情願燒炭死都唔再做！」

韓梓亮、梁家進、梁迪斯、梁柏廷，到底哪一個才是真名？TL說：「我原名叫『梁家進』，到2011年爸爸有啲毛病，就嚟過身，我嗰時簽咗公司就嚟出道，公司就帶咗我去睇相，改咗『梁迪斯』，連身份證都改埋。」身份證改名為爸爸沖喜後，他又與當時唱片公司商討用「梁柏廷」作出道藝名，可惜未出道就因「肛交勒索案」罪成入獄26個月。刑滿後，他又改名「韓梓亮」：「今次冇睇相，我好鍾意韓國，『梓』就係木加個辛字，好似人只要努力就會建立到一舊木，努力就會發光發熱。」

TL

Want 肛交？

可能細個比人摸完先變gay

呢條友 係咁改名以為冇人知佢柒嘢

痴撚線 肛交交上腦？

尊重啦

Respect

Tl

佢又改咗名？

我見猶憐

人只要努力就會建立到一舊木

好想同TL開party

你個咸濕仔

首歌愈聽愈好聽

痴孖根
佢講緊咩

yes，第一次聽唔好聽，之後越聽越正！

正到

肛交新人王
hater都唔識串，字都唔識多隻又叫歌手，收皮啦

好似周杰倫啲歌咁

屌你根本係本人自己推post

你錯啦，我只係個中坑來，我見到個對音樂咁有熱誠又放咁多資源同錢嘅人先開post講

你係當年個阿叔？

我不是基lo

識佢老鼠咩

respect!

Man 我只想做好自gay~~~

好感動

正正經經出黎打份工啦梁生

睇成篇都冇事
一睇到呢句即刻咸咗

道友樣

唔明